%
%******************************************************
%
\newgeometry{top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=4cm, right=4cm}
\begin{titlepage}
\bfseries
%\begin{center}
\headerdata
{SVEUČILIŠTE U SPLITU}
{SVEUČILIŠNI ODJEL ZA STRUČNE STUDIJE}
{ODSJEK ZA INFORMACIJSKU TEHNOLOGIJU}

\vspace*{5cm}
\begin{flushleft}
{\Large   PREDMET: Programske metode i apstrakcije}
\end{flushleft}
\vspace*{3cm}
\begin{center}
{\Large  ZAVRŠNI RAD}
\end{center}
\vspace*{2cm}

\thesisdata
{KANDIDAT: Ime i prezime}  
{TEMA ZAVRŠNOG RADA: Tema završnog rada}
{MENTOR: Ljiljana Despalatović}

\begin{center}
\vfill
% Bottom of the page
{\large Split, srpanj 2016.}
\end{center}
\end{titlepage}
\newgeometry{top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm}
%
%******************************************************
%